人生冇意義了

啥？

東戈

派膠？

食飯

咁撚祖

咁都叫早

我12點仙吃

勁

練仙

好多野要學

？

做毒撚吳德？

邊個係吳德？點解你要話佢毒撚？

想死

排球點解可以紅到?
都冇技出

有技=垃圾

靜啦

點解